各位手足 唔好再打遠攻啦

對方又多武器 又多彈
近攻先係睇人數嘛

掉油漆水彈啦！！

---------------

要光復香港，大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

人地槍射出黎 我地點都唔夠力架手足